都柏林有咩食

黎緊下星期去Dublin
睇到好多Irish cuisine都想試 仲有Irish coffee!
有冇咩餐廳好推介? 或者有咩係一定要食?

Temple Bar street 全部都OK...........效區可以去HOWTH

Beef Stew ? 食一次都Ok

Irish stew
Temple Bar附近有間食海鮮好正